IT Technical Support brother 最近忙緊乜？

大家最近忙緊乜，做緊邊樣project ?學緊什麼？